傻鳩高普 跑乜鳩 完場先跑啦 柒唔柒呀

明知隊波柒就咪撚鳩跑啦

小丑

佢真係柒撚到

駁唔到

激情足球

笑撚死

利狗同高普都幾夾

跑呀，仲唔跑

跑緊去和合石

賤種係咁

掛住跑唔記得過數

佢柒啲定柏祖柒啲

未完場始終唔好慶祝住, it ain't over till it's over

臭痢狗柒撚到飛天
鏟草吖笨

你識乜者 呢d係猁精神

你隻雲加就快釘蓋緊係跑唔郁啦

咪撚咁仆街啦

笑撚我

又咒我地雲爺爺

咁又係 過數要緊

條老坑跑兩步去咗鬼門關啦

笑死
高普嗰種7 同猁真係好夾

猁榮基仲話摩佬見到實話佢小丑
依家睇落又真係幾似喎

係就快啦屌

猁狗

好彩冇去熱狗果面剷草
唔係真係收唔到科

百米飛人

佢成場谷住谷住

有冇人cap左佢94分鐘個樣

屌 好難唔笑

急屎姐 犯法呀

條老野上次跑一跑 就係機場拖著GIP仆街

跑緊去拜山

拜費格遜

高普咪一樣柒到仆街

有無片睇下

有無gif睇

笑到仆街

本身都唔想笑但都忍唔住

事實證明連證充滿低質抽水賤種狗
黑哨唔怪人黑反而笑被黑既

用下個閪腦啦
生勾勾係度拜條撚咩

猁狗都柒呢個字真係絕配

熱血，激情已經值2分。猁全取3分

笑撚到我

你都成日出黎幫你老母執骨啦

陰尻公 失分傻撚左
見曼失分時明明出撚哂post好撚柒威架

乜講到失分咁婉轉呀
唉乜原來曼聯上個禮拜對熱狗失哂三分
我失兩分就傻撚咗...
你失哂三分咪要掘返你老母條屍出黎搵佢一齊喊

仲唔訓

屌你訓得3個鐘就起身返工

狗公 我岩岩收 琴晚錯過左

明知你老味咩
知就唔跑啦

屌你老母

樓豬好波兼迷雲

成隻猩猩咁

拜你陷家呀屌你老母

你老母同費爵爺合葬呀
順手拜埋佢啦

跑完未

真係笑撚死我

Young!!!

狗骨灰係隨便d

補時入波再俾人入，竟然可以柒過耶子

牙cos 好勇武

你都好勇武j 臭g

反獌大隊長

佢地呢排威威，無得反了

你都威威啦

點反呀，山狗勁到痴線

Cos狗我屌你老母臭閪

對唔住收返

牙犬！！！

成個弱智咁

點解可以咁熱血？😂

痢真係帶比我地好多歡樂
鑊鑊新鮮 場場波都有話題娛樂下我地